一人一個合理化炒iPhone嘅理由

我先
賺撚曬支那人D錢

人傻錢多

1. 自由市場經濟
2. iPhone非生活必須品

有錢做咩唔執

同炒股票分別不多

唔同。
股票靠估，唔駛搶。

呢個係99％預計會升，鬧快搶先購買